飯民議員你地仲有好多野可以做!!!!!!!!!!!!!記住你地有議員既權力!!!!!

飯民議員仲有好多野可以做

例如開立法會提特權法清算所有暴力黑警 一舉兩得因為可以清算黑警又可以逼建制狗表態 (你夠膽投反對就=又助攻新一輪長輩圖又要出手)

呢個係合情合理又一石二鳥既方式

推到比佢地見到呀

推

推推推

推
同埋要解決陳同佳呢條仆街
條友搞到香港咁亂
一定要送返台灣打靶
解決咗佢之後就可以防止政府再推修例

泛民應該食住個勢
喺立會提出單次移交/域外法權
如果建制唔支持，就話佢哋包庇逃犯，令香港成為逃犯天堂，之後我哋就做長輩圖唱通街，
建制如果唔支持應該喺今年區議會選舉輸到pk